有冇人訓唔著想傾通宵電話？

telegram id : invaliduser

介唔介意兩條麻甩佬一齊傾

ok

我係口水佬 放心

冇人幫手kill time呀？

pppish

我呢 我想同你傾

LM

tg simontse78

正呀hehe
tg:holyshitshit

有冇得幾條線一齊傾